MOC : 
Source : [[Milton Friedman]]
Date : 2023-04-14
***

## Résumé
> "Nous sommes tous keynésiens à présent" - Milton Friedman

> « L'histoire suggère uniquement que le capitalisme est une condition nécessaire à la liberté politique. Clairement ce n'est pas une condition suffisante. »

## Référence

## Liens 